知唔知講大話，甩大牙下一句係咩？

醫生話你無刷牙

其實我係講大話

哈哈

醫生話你無刷牙下一句係咩？